我在此起誓...

我愛你

大家一齊同我發誓！